歐冠盃淘汰賽達到10球及以上球員中，文尼的效率最高。

歐冠盃8強，利物浦兩回合總比數6-1晉級四強，今季文尼的歐冠盃入球達到了4球，他的歐冠盃淘汰賽總入球數也達到了10球。

據著名數據網站Opta的統計，在所有歐冠盃淘汰賽達到10球及以上球員中，文尼的效率最高，他平均每95分鐘就能攻入一球，而位居第二三位的分別是C.朗拿度和美斯。

歐冠盃淘汰賽入球效率排行（僅統計入球10球及以上球員）

1、文尼：10球，平均95分鐘進一球

2、C.朗拿度：65球，平均107分鐘進一球

3、美斯：44球，平均129分鐘進一球

4、恩沙基：16球，平均132分鐘進一球

5、利雲：19球，平均147分鐘進一球

6、舒夫真高：18球，平均154分鐘進一球

7、尼馬：11球，平均155分鐘進一球

8、梅拿：21球，平均173分鐘進一球

9、賓施馬：17球，平均193分鐘進一球

舒服真高吹到拎金球獎入得18球

文世一

3屆金球朗拿度呢?

尼馬得11球咁少少

賓施馬料

咪入左65球

享利雲佬呢

佢打戴拿模嗰陣真係勁嘅

牙朗 美斯甩人地19幾條街